Hala Madrid!

白衫正義之師
又靠象徵性既白問鼎歐聯三連霸

回

錯

果啲乜撚回錯sor9既冇營養留言我將會留待季尾一次清算

🐉

屌利雲依d都唔入

好沒 清算班死25！！

牙路搶口到

gchi

你老尾。。

me既老尾唔肉酸

第一個清算你條425

me先唔是25

用黑社會用語作稱呼，報得驚

唔報老母被狗屌

佢報唔報都比狗屌啦

張圖

笑死